我如何從HKSYU BBA轉讀醫科、醫療護理系？

大家好！我是2019DSER，我2019DSE 中文2 , 英文2， Maths 3 , LS 3 , Econ 3 , Accounting 3。我沒有讀Bio, Chem。我2019-2020中讀CCCU工商管理系副學士，現在GPA 過3(Average:70%)，樹仁大學工商管理系收左我。
可惜我知道因為香港疫情已經嚴重，就算我完成左樹仁大學工商管理系，我都冇乜機會搵到高薪工作。宜家我就知道疫情嚴重，醫療的需求增加，醫生和醫護人員的人工高(比BBA畢業生人工高很多)，另外我很想做醫生、護士，我如何從BBA轉讀醫科、醫療護理系？將來可以服務社會，解決醫療人手不足。

加油

做乜鳩

再讀過

由中學開始再讀過

唔好害人啦

以為係分享成功經驗

潮文嚟？

retake dse

中幾开始？

投胎先啦支那仔

same

best5 14想做醫

出生開始重新投胎

你人生都幾可憐 日日扮假膠開一堆垃圾po